【 放盤三天】 迎海還價1393萬元即成

睇樓氣氛熾熱，馬鞍山迎海一個套3房放盤3天以1,393萬元沽出。放盤3天，即以1,393萬元沽出，實用呎價17,544元。

liquidity高到呢

廢蟲

樓價向上拉了

廢蟲黑淡被 拉進無間地獄

OU仔

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

1）有冇成交的source?

2)馬鞍山迎海 實用呎價17,544元。
唔知道樓層，但就噤睇，個造價幾好

當然有，

黑火廢淡有乜source都係當假盤
專門叫人出示D乜乜物物
廢到終極
比市場拉進無間地獄

放$1500萬ma 咩

迎海19座低層A室，實用面積794平方呎，套3房間隔，單位原本叫價1,450萬元，放盤3天，即以1,393萬元沽出，累減57萬元，實用呎價17,544

1）原來係低層嚟！
成交價好理想！

2）下次你貼成交，麻煩貼埋成交source

3）來來去去都係果幾個黑心淡玩分身
樓市調整一完成，呢批分身又會消失，
之後佢地又會開過新一批分身

標價唔計，not so realistic

快D排隊la, 慢咗又損失咗
幾分嘅存在感㗎喇

★5毛已泡頭】房屋台：唔滿意香港的時事台人，立即滾出香港！

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

連登係公眾討論區
而且已經設有大量台俾大家討論不同主題

要討論政府政策對錯，討論時事，移民
或踩香港的一切
麻煩去番時事台，吹水台，移民台(world)

唔該樓上的人冇再係樓台搗亂
就算樓台被洗晒版
都無助你地係現實生活中買樓

冇樓的確係全中核心的中心
D人回覆充滿着要白咭食葯級的仇恨
好廢

紙錢日日都貶值

通脹自然會懲罰果班黑心淡

樓市調整期完結
呢批攻擊account 就會潛水

又開過新一批分身

其實已係白咭級haunted，理唔到大多，分享一下
不斷升值
不斷改善生活的喜悅
近期價量齊昂
捉弄到好多黑心淡的神經
佢哋想看人輸錢去自慰
而家都發曬癲狂moan#he